一人一個身邊啲人吹得最大嘅故事

班上面有個on9仔話識玩股票，咩半年賺撚左8萬。不過佢話啲錢要等佢老豆返黎先拎得到，但係佢老豆至今都未出現過 。之後佢仲話佢有女，第二間學校嘅，最後比人發現左條女識佢但唔係拍緊拖，條女最後whatsapp講左句:「XXX一世毒撚」

成廿分鐘都無人覆你
睇嚟樓豬都係死毒撚

你唔係

樓主講既故事

有個同學話老豆走私坐監所以轉唔到校

個架車

既你老母呀

比你發現左添